@inproceedings{Copet-de-Carvalho-Mouilleron-Tabutiaux-Zanghi:TALN:2016,
    author = "Copet,Jade and de Carvalho,Christine and Mouilleron,Virginie and Tabutiaux,Benoit and Zanghi,Hugo",
    title = "Radarly : \'{e}couter et analyser le web conversationnel en temps r\'{e}el",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "40-42",
    note = "Real time listening and analysis of the social web using Radarly",
    abstract = "De par le contexte conversationnel digital, l'outil Radarly a \'{e}t\'{e} con\c{c}u pour permettre de traiter de grands volumes de donn\'{e}es h\'{e}t\'{e}rog\`{e}nes en temps r\'{e}el, de g\'{e}n\'{e}rer de nouveaux indicateurs et de les visualiser sur une interface coh\'{e}rente et confortable afin d'en tirer des analyses et \'{e}tudes pertinentes. Ce document expose les techniques et processus utilis\'{e}s pour extraire et traiter toutes ces donn\'{e}es.",
    keywords = "",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/117.pdf"
}
